(月經)點處理前任送既野

放咗係櫃桶入面
雖然知都唔會一齊翻
但掉咗去又驚遲啲會一齊翻

火攻

成日叫分手D女係養唔熟
一定唔可以結婚 做SP 就得

如果你諗一齊返係做SP 一定唔好諗結婚

如果有機會一齊翻
無咗啲野咪好可惜？